中銀(出糧戶口)有3X萬港幣係度, 想轉過去HSBC....

但我呢家個中銀係出糧戶口黎,
剛剛問左公司話最快要下個月先改到出糧資料

咁我本身有20萬CASH + 3萬外幣 + 10萬左右股票(當中有2隻5號仔)
有咩方法可以一次過轉晒落HSBC度? 想俾少D手續貴....

今個星期6會去搞, 求點做....

$25 做chats啦
但星期六好似做唔到
一係就比$50 /$100開本票走

Withdraw 一日一萬
一個月搞掂

cash 就唔使手續費
外幣有機會要電匯 不如可以去分行攞現金 再入返去匯豐
股票要射倉 可以用IB/一通/渣打/匯豐 銀行存倉貴

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

支票？

去counter攞cash

現金用「轉數快」轉一蚊都唔駛，你登記左個hsbc戶口係中銀就得。
最煩肯定係d股票，hsbc股票戶口，射倉，收息都好貴手續費。

有支票開支票, 成本最低

支持 唔撚用支那銀行

CHATS 轉走唔使錢, 股票射倉應該要少少

兩邊開轉數快每日一萬好快轉走曬

每日ATM撳1萬

真心想搵半日星期6落銀行搞搞佢
最大問題係出糧戶口都係中銀
公司話要7月頭要交定新戶口既資料

- 想問下去CITIBANK定HSBC開戶口多著數?
- 其次係股票, 呢度一賣一買都唔平手續費....同埋習慣左中銀果版面了, 但都要轉 !

fps 中銀一日最高可以100萬

唔明喎 呢家就咁網上轉帳 誇行都唔洗錢

fps

FPS > 支票 > 現金 > 本票(收幾十)

我上星期就喺中銀拎咗30萬現金過咗去匯豐

拎本簿仔去中銀排隊攞咗20萬蚊金牛 10萬蚊大牛

跟住過隔籬匯豐窗口入晒啲金牛先 因為問過每日喺窗口入超過200張就會收手續費 淨返10萬蚊大牛就入落食錢機 食兩次就搞掂

最主要想問股票點搞....
同埋無知一問, 可否要求份要100或500蚊紙? 要額外手續費嗎?
電子轉賬冇用過, 網上銀行, 佢每幾個月就叫我轉密碼
我都唔記得密碼了

用完轉數快可唔可以再atm拎1萬？

轉數快咪得 有得online set 做一百萬都得之前走左70萬人仔

股票最簡單就係賣咗佢 hsbc迎新買股免佣

嚟citibank啦
首年免年費尊享priority

支票咪得

幾十萬轉去支票戶口，寫張票過落去hsbc
股票轉去citi 做埋出糧
出糧免存倉免佣好似係

轉去我個HSBC戶口最快手

轉數快可以轉100萬

withdraw加轉數快 係咪同一條數
轉數快可以轉走10k 但唔肯定係咪上限

轉數快限一日一萬咁少？

用戶口號碼 可高達一球
用電話號碼/電郵地址 每日一皮

一定係cash先有用

轉數快冇用㗎

唔會影響現金流

Citi 做出糧有咩回贈?
我有30萬，但唔想做定期
都想轉出糧戶口拎下小優惠

過兩日拎番條毛出黎

你拎返個網上銀行密碼已經可以免費。。。

cash就atm 2萬2萬走都重得
中銀嗰咋咁大間行
自然會有專人入返錢落atm

如果你就咁轉
用轉數快FPS應該得？
寧願撳多幾次
唔好畀錢中銀賺

Aug 1 前唔好轉到冇曬錢。要睇自己乜户口。留返最低限額錢。

Push

同問 股票中銀射去hase有咩手續搞 係咪要填form?

同問，啲錢扎住咗喺啲股票，點可以喺中銀轉去HSBC或者渣打？唔想賣啲股票

中銀填一張 hsbc 填一張

轉數快一日點止一萬咁少啊

拎cash 係影響全個銀行體系
用fps 轉去hsbc 就應該影響中銀

因為d 錢唔係中銀 佢地可用的資金會少左 但銀行同業拆息 係點計就唔知

我估錢多的bank 應該著數d 掛

轉數快 應該同你每日提款上限有關

我上次多過50k 就唔得了

開咗hsbc 戶口先
分開幾廿次用轉數快/電子支票過錢比自己
過到咁上下淨返幾千就去cut中銀戶口
只要有恆心 1個月內搞掂

其實最有效一定係用CASH 攞

試過用fps一日轉左8萬

用 轉數快啦
我琴日先轉左10萬落匯豐
3秒有數 又唔洗手續費 用電話搞掂

FPS轉唔到咩 兩日都轉晒廿萬啦
Chats hsbc都唔收錢好耐

股票去證劵行開就ok la

中銀月供股票想射倉

Cash 轉去已登記戶口可以 set limit，online 一嘢過晒去 hsbc 就得。股就麻煩啲，好似要填 form 要手續費。

利申：早兩星期由boc online 轉左 7 萬 usd 去 hsbc，零手續費。

外幣要耐少少，如果唔係 office hours 就要等到第二日。

轉數快一野十萬都得

利申試過

我前排用 fps 撳幾野就射撚哂五十萬去恆生
原來 fps 開發出黎最大用途係 for 走資用

中銀用網上銀行轉帳轉HKD USD都唔洗錢架屌

[深度分析]民意與民心的分別

一張co搞掂

FPS 走啲港幣先

我已經用轉數快 一鳩轉走晒

中銀FPS轉出上限1M使乜開CO

登記 hsbc acc 落 ebanking
再一炮過用轉帳轉

同你差唔多情況 本身中銀有500k HSBC得聯名
上星期六HSBC開埋個人 半年內擺返晒過去夠1m就keep到premier

我每日噤$20000 cash出黎再擺HSBC食錢機

第二年有無方法waive月費？

開本票

要有50萬存款
無嘅話都可以downgrade返做基本account

一定係去櫃位提現金，唔好再教人用轉數快

用緊Citibank 月月增息戶口好高息

最煩月供股票

本票la

其實都有影響 會影銀行存款比率

max先得1.005%都叫高

每個月利息會增，十八個月一個cycle

幾十萬每個月有幾百蚊

入錢比銀行都要手續費？！
傻的嗎

我無乜研究咼，剩係活期放喺度無理，Hsbc 就廿幾萬得幾蚊，Citibank 就四十五萬左右有三百幾蚊一個月

雖然唔知咩黎但Citibank 每個月尾利息都有呢兩條數加理，勝在活期乜都唔使理

職員話每日喺窗口入錢上限係二百張

轉數快一野廿萬搞掂啦

月供股票點攪
轉去匯豐中銀要收手續費?

記得好似每隻股票 每手 $10 最低收 $100

個個係度一萬一萬

四十五萬用大新做出糧戶口一個月可以有成千蚊息

轉數快過現金

股票轉倉要落分行，去有投資部，問中銀攞完資料，再去HSBC 入倉，每隻股票轉倉費90蚊，Min charge 係100蚊

嘩，研究下！！

仲有，開支票畀自己

本票

好似有活期高息同股票免佣

lm

HSBC 收定中銀收?

唔小心推哂

轉數快呢家可以開多於一個戶口？

我有6x 萬係中銀.. 都唔知點轉好

點解唔用支票？以前冇轉數快，我成日用支票過唔同銀行⋯

轉數快係轉錢既方法 唔關戶口事

外幣本地銀行轉係咪要收手續費？

HSBC 入倉免費
中銀射出去$10一手 每隻最少$100

係 美金 歐羅用chats 平啲
其他應該都幾貴

轉數快好似一日可以過四十萬
我試過

如果係美金又點轉法呢

巴打好波！

港紙用轉數快set番個limit一次過轉
外幣就去拎現金 順便去re set個e banking

我中銀轉 hsbc 唔使手續費

中銀射倉走好撚貴

其實如果長揸收息，拎實物股點睇

港幣就一定係用fps 最簡單，limit set 做一球，㩒幾個制一過數就搞掂

外幣就應該真係要去拎出來先得

股票計唔計。

其實我想一次過拎晒CASH先
呢度已經係我成副身家
想一次過拎下30萬現金係手是什麼感覺.....

聽日去中銀開番個網上銀行先, 因為輸入密碼錯左OVER3次了....

用apps , 一日最多可以十萬
你試下轉1 蚊先, 確定冇問題, 就轉

利申, 一野轉左8皮去渣打

對唔住, 你都係去返櫃台

支票

d任務

有30萬每個月有幾多?